鄧龍威代表律師：鄧龍威被押至黑房隔離囚禁

關注組指鄧龍威被押至黑房隔離囚禁

【Now新聞台】鄧龍威事件關注組證實，鄧龍威因私藏手提電話及出書，驚動正在囚禁他的監獄獄長，被即時押至黑房隔離囚禁。

事件關注組在社交平台指，鄧龍威代表律師表示，到監獄探訪發現他被隔離。鄧龍威準備了字條讓律師轉交給關注組，希望能聯絡駐菲律賓英國領事館尋求協助，又覺得事件已達至外交層面，被關押黑房是預計中的後果。

港人鄧龍威十八年前在菲律賓捲入販毒案被判終身監禁，近日鄧龍威一方從菲律賓官方獲得新的翻案證據，行政長官林鄭月娥早前曾致函菲律賓總統杜特爾特，希望對方關注事件。

多謝林鄭

之前日日上舊登喊寃仲得

垃圾菲狗

又要比人毒打...